尹國駒被美國制裁

美國財政部宣佈制裁澳門江湖猛人尹國駒

WHY?

乜水

即係話政協副主席同崩牙駒同level?

有撚用

父親：尹光

崩牙佬都有今日啦

下個就係洗米華

開 始 對 付 埋 澳 門 ?

低撚死

成堆黑社會拍片歌頌警賊

佢劈友多過你食飯

用現金做生意

正，又可以約埋柒婆返屋企數錢

財政部指尹國駒是黑社會組織14K的頭領，涉及販毒、非法賭博、敲詐、販賣人口等連串罪行。而在帛琉(Palau)，除了上述罪行外，14K還涉及行賄和貪污等犯罪活動。

國際級黑社會

區宗傑俾人周左咁多年咪又係咁
佢周賀一誠先講啦

直接話比人知中國共產黨同黑社會有關係

哇 佢同777 個班副國級並列

向華強：唔好漏左我

雖然同鄭月娥、14條副蟈級列入相同嘅被制裁恐怖份子名單，但哩條狆共黑幫係依據全球馬格尼茨基人權問責法執行。

自己友吖嘛

抵撚死

樓主pin this

喺澳門殺人放火通街炸人都無事
出完咗想R油水就食正制裁

1998年3月至5月的2個月間，澳門發生了7次駭人聽聞的暴力和兇殺行為，一共有3名政府人員遭受槍擊命歸黃泉，第一個被槍殺的是澳門博彩監察暨協調司屬下的博彩廳廳長馬詩發。

整個澳門都為之震動，各界人士紛紛發表講話，對兇手進行譴責，但僅過了兩天，澳門水警頭等警員朱瀾球又被黑幫分子槍殺，接着澳門保安政務司司長的司機黃錦成再被一位來歷不明的暴徒開槍殺死，一時間澳門人心惶惶。

1998年5月1日，一枚威力強大的TNT烈性炸彈，在司警司長白德安的坐駕車底發生爆炸，白德安因晨運跑步倖免一劫，案發後的九小時，白德安親自帶隊，在葡京酒店一間上海菜館貴賓房裏面，拘捕了崩牙駒與他的幾個馬仔。

崩牙駒被帶出葡京時，大批記者聞風而來，他向白德安怒目而視的照片，翌日就刊登於港、澳報章的頭版位置上，而警方在搜查他的住宅時，搜出一張由柬埔寨傳送的傳真，傳真列明了大批武器的售價，包括火箭炮、裝甲車、輕機槍、手榴彈、子彈等等。

崩牙駒的被捕遭到黑幫的瘋狂反撲，1998年5月8日凌晨起，澳門先後發生20宗縱火燒車和投擲燃燒彈案，連警察總部、澳督府都被投擲炸彈，一天內共燒毀35輛私家小車和摩托車，澳門所有消防車出動撲救，接下來的三天中，又發生53宗縱火案。

2012年12月1日，這位曾經將澳門弄得刀光劍影、血雨腥風的黑幫老大重獲自由，出獄之後便大擺筵席，先是為女友葉嘉怡大搞生日派對，又為母親開了一場133桌的盛大壽宴，更請來三屆視帝黎耀祥唱歌助興。

馬格尼茨基好似好辣

馬格尼茨好似勁好多

新聞處會唔會出聲明話制裁黑社會係破壞人民感情呢

link

販賣人口
似係同新疆有關

帛琉就肅清第二島鏈危險勢力

小你阿爸正仆街

龍五成家都比支那收編曬啦
你估澳門個班唔會咩

幾時反制

做黑社會做到畀美國封殺，佢都算不枉此行
同林鄭同lv

其實冇分別

尹光真名好似姓呂

同香港保安局長齊名

拍戲都無咁痴線

🛂開始清算七二一第一人

#探子

探子話係721 第一人

香港回到當年警黑合作年代

火箭炮、裝甲車、輕機槍、手榴彈、子彈

用現金買雞

數到牙都崩

仲有
1998年，得意忘形的崩牙駒出資拍自傳電影《濠江風雲》，這部電影日後成為他黑幫生涯的罪證之一，影片拍攝期間，數百馬仔出動充當臨時演員，並在澳門凼仔大橋逆線行車，令人感覺到在澳門，崩牙駒才是真正主人。

咁痴線都係坐十幾年咋

葡萄牙好垃圾，連黑幫都恰到佢上心口

咁關大陸咩事

咪又係廢老

佢老母同人講我個仔做黑社會做到比人制裁

勁

佢本身全部現金來

靠共產黨平定

夠膽出黎7咩

已成condom

成個字頭都同你起左佢
淨返黎字頭

因為佢有解放軍

2打6

咁唔會查到啦

葡國人後來無心治澳係事實 好多澳門人係真心覺得 中共收番澳門 起碼治到班澳門班黑幫

黑社會正常應該係煩點將d錢轉白

又係有線

咁計法67暴動果d人一樣要列做恐怖分子制裁

留名睇幾時制裁陳嵐個L婆

副國級搵各區被美國制裁了

做過大佬威又威過, 又衰過, 坐完出番黎應該乜都睇化晒啦, 仲搏黎把撚咩!!
好啦, 而家臨老唔過得世

美帝

中共係最大嘅黑勢力

遲早制裁埋澳門何家

4太先

同上次制裁港官同時制裁非洲軍閥一樣, 今次將支那官員地位貶低到同黑社會一樣

美帝記得班護旗手阿

all in bitcoin之後唔識用比人hack

所以有經歷過上一代嘅澳門人 依家咁奶共
新澳門人大多數又係支那移民
所以10個有9個都係藍底紅底

香港警察同黑社會大佬一齊被制裁
而佢地竟然又可以同副國級平起平坐

失驚無神制裁
制裁來了

會唔會去美領曬馬呢？

會唔會用忍者導彈攪到佢變肉醬

Blocked, bye

唱職安真漢子？

痴線
我痛到

佢個女係咪manner個家姐？

「行政長官林鄭月娥 及 黑社會頭目尹國駒 均被美國制裁」

「阿仔呀，你做黑社會我唔怪你～」

你阿媽大減價益你呀爸

唔係 果個係猛鬼添 崩牙駒頭馬

共產黨=黑社會

黃絲精神勝利大法